除咗貼人大頭，你仲可以？

其實食得元氣嘅都唔會係深黄／對運動特別投入，所以可以假設食得元氣都係港豬同深藍
對於一個普通港，偽黃港豬未上過連登可能真係未聽過要杯葛美心／元氣（真心身邊有人係唔知黃色經濟圈嘅存在同點解杯葛美心）

代入一個偽黃角色，佢哋唔知發生咩事就俾你放上網，佢哋會嬲嬲豬（佢哋心諗：你班人做咩搞鳩我唔搞政府？你哋都CLS），之後就會心理上自然對黃色經濟圈同運動反感，潛意識地認為示威者係唔理性會潛意識慢慢變藍，對人唔對事
黑警卧底打爛舖頭佢哋會覺得事不關己所以無乜特別感覺，但通常一影佢哋班自私撚就會嬲鳩

多一個敵人不如少一個，其實要令人唔想食元氣仲有其他方法
例如經過元氣見到有人排隊可以問佢哋：下？你仲排？你近排無睇報紙又驗到有蟲啦咩？
又或者首先扮排隊等飛，之後係佢哋面前扮聽朋友電話：下？乜乜黃店餐廳好食過元氣所以你已經攞咗有位唔嚟喇？好啦，反正元氣又唔係特別好味又貴，我依家嚟
咁樣又可以宣傳黃店又唔會令港豬十分反感啱晒和理非做

當然間舖頭無開就最直接令港豬唔食

推

P牌推唔到

tui